[感情台入面嘅上班台]有無90-93嘅巴絲入黎吹下水呢?

留名等睇一星期都未爆POST

再講返工全身爆炸而死

寶寶開post

上班台呀見唔見到

我勁推post喎

寶寶講先有寶寶魔咒效果

我係連登第1個POST

咁呢個POST咪即係會變......

真 上班台

我仲未有

你真係無見過呢個POST高峰期係點

做乜勁

開錯台DLLM

我留比你1001開好無？

留名

[下班台] 90-93唔瞓嘅你起度做乜鳩？

咁快就1001

太慢

咪就係大家都返工個陣

92巴打揮手
full time exp算係有2.5年
part time唔好講啦

咁煩，俾雞煲欣啦

今日6點前爆左呢個POST你可以開呢個

你已經死了

不如set個target今晚12點前1001

抽得好應

今晚又1001 啦 食住個勢

已經慢。以前係返緊工你留完個言已經去左5版 POST都追撚唔切

好
第二頁

當年1日爆五六個post

都太慢，以前一日6個post

哦。咁你同佢拆掂數啦，最多幫佢助攻

都慢

一分鐘唔夠走一版

搵日一日7個post

Ok

但都會繼續講返工既野

想當年有朱西女神係到，依家⋯⋯得返柒頭肥毒撚係到格劍

出現了

雞煲欣我個日食左咖喱雞煲好撚好食

PPPPPPPPPPPPPPPPPPPPP

好！

講個電話就幾頁

其實係抽緊一個舊巴打

我屌佢全家呀

P子

李P韻都幫手推

真心問，點解唔去上班台個冗員POST傾返工野？

全post第三索絲打

最索個個去左邊

我返工人工咁柒低已經好慘，俾我起度發洩下

我咪試過之後你地話係咪去左上班台

推得咁慢ge

我有傾呀。冇呢度咁快

滯留舊登

我黎撐你場

咁我要改TOPIC叫
[感情台入面嘅上班台中出區]有無90-93嘅巴絲入黎吹下水呢?

連登有絲打架咩

原來唔係傳說

你叫埋依度講返工嘅過去咪快囉

好似李詩韻咁索
利申見過

你咁講我好難落台架喎

ME好感動

唔瞓嘅你今日俾老細中出咗幾多獲

索性個邊冗員POST搬過黎

你用邊隻眼見過???

仲有第一同第二

我又想見

HEHE

就黎闊過西隧

有眼疾嗰隻

終於有人理我

嗱，你自爆咋

第一既朱茜滯留舊登丫嘛

btw 第二係邊個

我格開劍

食飯前飲酒個個

唔accept Me FB

+1

多數贏定輸

我以為你有

呢個post 除左地獄四子我淨係得你同義子兩個FB fd
毒撚被女神排斥

我不嬲偏心，你話呢

真毒連FB都冇

即係邊個？

鬼影變幻球

我見FB有SUGGEST PPPPPP比我之前

我係得啲好熟嘅先有fb

估到啦

我個FB咩都無

咪得拔劍post

自己google李詩韻就見到，好似係

你STALK ME

仲有D 貓

正野點會唔理

腐女

個個應該唔係FB

快D星期五啦

笑左

係宅男

係喎好似係IG

起湯黎講都係食女工具無誤

快d新年啦

好耐無見佢

今日UP張先

點解

人地多FD邊似得我地

可以放假

add上黎我follow你

好冇食

快D 3月尾咁

你搵下

我都無食女

同我講

佢有響連登上水架

點解你會知

唔係你仲有邊個

響呢個post 見過囉

但我同你唔係好熟

自私 add

同埋星期六

而我不知道

咁un咗佢囉

星期六連播2集就大結局 無左孔侑既日子我點生存

見過一次，女神磒落無人理

你長週定短週

我等緊我真女神成功過檔

快d 3月都好，去美利堅

邊個

我做廢青

倪晨曦

去邊頭, P 子上年都去完美帝加洲

0.5年exp

佢係咪仲響舊登單機緊

奶刀茅@禾

唔知WO，無上去好耐

巧public喎

禾可以＠梨嗎？

LA, LV,SF..我join左個7日既 local tour

added

J無挑

LAS VEGAS

不要再說了
長但番星期日

我只J孔侑呢一個韓星

incentive

我都係去呢幾個地方

巧橙，星期六我去做SPA

巧牙巧牙

痴線連登search post唔跟時序既呢個post落左最底仲低過50日前既post點搵呀仲依為1001無開post

@左

正阿

其實冇乜特別，可能因為我冇去蒲

直接入感情台搵，搵唔到先search是常識吧，好似係

由新至舊search show 出黎第一個就係

星期六去做Facial

正如當年我係NYC都無感覺

我做完Facial做SPA 夜晚睇鬼怪大結居，鳴呀好完美

P 子笑人好差

無憾了

女神好似有資格

重開人手置頂模式

但個團唔去丹麥村

靚女係唔同D

第一日識我嗎

我可以尋死，反正之後既日子都無孔侑

口賤P

6點後先見真章

你減左肥就得，好似係

係呀。第二次自己一個去旅行

6點就沉

可能去D.C先有

而家個樣chok 唔起

即沉

咖啡王子

琴晚去到10點都熱鬧。。。

唔知，可能當年係D叔伯父帶住去行，我連DC都無感覺。除左睇白宮

返工入嚟上班台留名

翻煲緊 孔侑對自己HEHE既爭扎做得好好

冇去林肯個度？

去扮翻生朱羅館

點set
用左個apps無耐完全唔知點整新至舊

佢係做得幾好嘅

哈哈哈

DC無留，去左memorial park。當年有人帶我咩都唔知就去左
反而鍾意Montreal, 靚到痴線 鬼怪都係個到拎景，有D我有去過，點解當年無個好似孔侑咁既大叔係我隔離！！！

Mk

係沙灘訓個PART

扑柒

顫抖吧

冇啲童真

屌你

屌你老母係咪on9架
咁大間茶餐廳竟然可以冇白飯

肥矮毒柒, 人生已完

得炒飯？

點解要顫抖

我試過 佢話飯煲壞咗

話時話你上年話打返拳但我唔多覺既

一上黎就見到mk!

睇身形唔覺?

唔係打番飛機咩

都冇得公仔麵

Hi , 扮工留名。

咁佢有無

佢係賣晒囉
我嗰下即時番應但好寸咁講左句：
下…飯都冇？

可能無買米

你咪又係mk

佢咩反應先

打左幾次, 懶無玩落去

好耐冇見呢隻袋鼠

死廢青 屌仲未3點

佢話係呀，得麵咋
典型西人茶記伙記

真係好有型

講起
大埔中華書局個倉對面有間丁屋個地下用黎canteen
白飯任裝 成大個飯煲自己去裝

我覺得我頭頂個鑽大咗

中年危機

戴安全帽？

小心你男朋友

無戴頭盔喎，我用手指叫人郁之嘛好多時

指揮官

啊雲幫到你

呀雲

高層
我地係唔戴頭盔會俾人屌,
義仔係頭盔都唔洗帶去屌人

C9 召喚

唔好咁重口

史雲信

弱受蕩

我成日都會聯想咗去清雞湯

觀塘有矛分店

今日係懷舊日？

M男人少少認左佢

完全搭唔到嗲

人地係史雲生

班友狂召喚舊人

都未講到樂雨年代

小圈子

哇屌你老味過左咁耐依家先3點

我好耐無見過佢

老屎忽

我唔係M

我黎嗰陣已經無咗依個人

我上年仲有約過佢出黎

你話你雙修架WO

係SSP食個個唔知咩飯嘛

[又過年] 差唔多時候會見到嘉頓什餅

wow

送禮送咩好？送嘉頓什餅啦！

硬tag好差

係

我邊忽mk

成隻力威健身咁

MK 偽文青食女格

又見到嘢恥笑

咁講返上班

差唔多玩夠野了, 開返D 吹水 topic 先

幫我畫咗個名

心諗食十世都食唔曬, 尤其硬係會有D 餅係會無人食

一樣

吹到

整餅底最啱

袋底推胸

亂入

成班老屎忽玩野玩左成十頁

頭先係香格食左個豉油雞皮味既芝士餅

多謝mk p提供笑話

狗乜不屌

Agger

拎黎餵狗

重點係皮?

佢係特登fusion 定係炒左粉

yes.我最初講既時候,d同事重係度笑我,直至另一個同事試,佢話我既答案好中肯

我岩岩先講完狗乜不屌

BTW 有米

唔知呀....成餐飯就係比呢個餅破壞左

出得慢

公司數黎架

都唔知你講咩

港式風味

近期愛上g shock，典算好

幾時帶我公款吃喝

買

懷舊又得罪你

堂堂一間酒店

我一家大細一齊黎

買x2

入黎做 請人個陣話你知,但首先要頂得住11.5 k

佢老佛爺批先得架

我開門比你,你自己入去 請

批准咗我買隻桃紅色，好撚姣

佢連登改咗個名叫肥仔

btw你上次啲野買到未???

要跑數不了

講起跑數...又年尾了

做完個test
去到13頁

放棄咗，好難

過埋聽日可以淘寶

真係咁難咩
我試下先

出糧???

CUT卡數日

不用跑數但9hea ,做到人都頹

難在我得張visa，同埋見過鬼怕黑

所以咪要喺就煽風點火

好似杯葛新人咁

我地係度傾返10 幾頁先

佢地已經熟到有大家既facebook同ig

由而家開始亂入

似係我地亂入

入入下就熟架啦

無喎

一次生，兩次熟

我冇

9up當秘笈

我係FB 係公廁人人都知不過無人add 我

成日都有女女同蕩波咁講

我唔知

湯博士

你ig係乜？

屌到底邊個先係

唔想同柒頭傾咪出聲 me sad

我都係柒頭

年輕人

我地自己互入算

偽毒又扮

你地唔係一黨

佢又屈我了

你番去add女神fb 自私玩

我係同毒撚同在的

邊有姐靚仔

太易俾人起底了

飲唔飲杯咖啡捱到收工好

今晚會唔會訓唔著

一時時

嗚哇

之前唔知邊個話直接search hkg 原來就咁search 都搵到湯神
太出名了

真名上舊登

飲緊

已經開始眼瞓

公廁湯

相FB係人都知

各位 我放工喇

頂你做乜講出黎

你都公廁開架啦，唔爭在

個個都知架啦

走啦我唔想搞大佢

叫咩名

走緊返屋企

岩岩食完lunch

食咩

AGGER

岩呀唔好再出黎呀

火車頭

岩岩食完朱古力

早收工咪又係返屋企摺

笑出聲

我會摺喺屋企等聽日返工先再出門口

唔好比我見到你

姓咩

就黎6點都未爆POST，開唔到下班台

今日都無上班

丫屌係WO，你條友好似話射波今日

唔好咁啦

唔知

心情係冇上過班

湯神無論係舊登定新登都人氣高企

而家4點半都未到就已經有人收工

插班生甲動作很劉華

差啲搵唔到個post

得哥上水了

我30歲未到就似呀婆

屌我以為得一個咁ON9會LOAD到呢首歌

好差囉

我都是一個ON9

因為係神

告訴我其實你

收左工先得閒上來

原來曾為了他

依道好多人返工先得閒上嚟

做咩凌晨5點要返工,你係做果欄架?

已經攤喺床準備補眠
好頭痛

係咪打算唱哂成首？

曾瞞著我離去

訓啦7頭

做過普查
係咪撞機就輸

毒撚們是非我細細聲講給你
佢坐你隔籬 像對孖公仔報喜
來連登遊戲我共你一起
明日志願要牽手去做風紀

湯神巴打 動作很劉華 我真是好奇
湯神巴打 一直人氣高企

你邊間教會

燙新巴da

我潛

隔離cafe off menu 野

好想食朱古力火鍋

笑死我你打粒音出黎

食！

唔好呀

我一向同班FD都改歌詞架喎.....有個直頭連改幾首唱佢返工既辛酸史,你地要唔要睇下?

又扮

我都load到

笑左屌你

你地又恰我

ON9仔

我好明顯無囉

無人陪我食

湯神有新名用

我認

毒撚單機食啦

沾麵

填緊form入燙新巴da歌迷會
希望做到17小隊副隊長

我呢個FD改得叻過我....講下呢首歌既背景資料:我同佢係一間野度做MT,所謂MT其實就係廉價勞工

行企 永遠也只有行企
行企 永遠也只有行企
奇怪 過去我好想回首 懷緬 時時其實還有

行到 HEA到夠鍾了還有
行到 我企到眼訓死了
無法 再企到收工就想
閃水 難得 吃渴夠鍾閃了

從前為你 起身彎低 搬餐死都不夠
你有痛快過 我卻沒有
很多東西 今生點可給你
保守至到永久 別人如何明白透
實實在在 但是老了過後
即使錢我有 買了層樓
命運決定了 以後我沒法逗留
但說到尾 HEA了就算

＊問我有沒有 確實也沒有 一直西面的藉口
非什麼大仇 為何舊公司 在最後 變不到老友
不知我是灰住走 已沒法望透 露屌後走
跟著搵碼頭 人地做MT 但我做最UP DUP既檔＊

MT之交 當天好鬼罕有到我變節了 至覺7夠
多想一天 彼此終可相見
一起再次喝酒 待 葡萄成熟透
但是日日夜夜 hea企過後
即使衫摺夠 也無命抖
命運決定了 我是沒辦法逗留
但說到尾 HEA了就算

早知真相後 各自有 各自各路程
奇就奇在 接受了 各自各自屌
卻沒人做到 像我 眼淚每日流嚴重到就似 講分手
有沒有 確實也沒有一直西面的藉口 非什麼大仇
為何舊公司 在最後 變不到老友
不知我是灰住走 一路屌住走或者自己 早就想通透人地做MT 但我做最KAI的臭檔
點都好 那日我沒有 沒有 後悔過檔。

我佬味濃想食麻辣火鍋

不如算啦，好嗎？

諗起都覺得肥

梗係食g bao

咩事推得咁快
Btw就放工

唔係既，真係改得好過佢好多 雖然有D位係改得麻麻

做人唔可以咁

因為ME開POST

星期六食左

毒撚唔係單機可以點

搵FD子食

響上海食左個胡椒豬肚雞煲幾正

邊到有得比毒撚自己到個食雞煲

肥好呀我想肥d

今日早放 但發現自己無錢 最後on99係屋企 屌

佢地個個話怕肥

自己買料自己係屋企打

為左佢再去上海

個雞煲底點算

我星期六先食左

1個人會比呀姐睥

上海g 正唔正

我打個間用咖喱

反正下個月又要去

睥返佢轉頭

我好純潔

有間係旺角專比一人火鍋
得閒去試下

好耐冇食油麻地嗰間唔錯

辣殺 想推走你開個post換第個

你就好啦可以周圍去

我瘦

純係條利到

開名

好撚嬲呀屌

在靈魂深處

滿堂紅 ？

加油 6點爆POST我腸油比你

好辛苦架屌

聽到屎忽都覺得痛

P子咩事

7點 點睇？

出差係辛苦 但可以四圍食女

係佢喇

講開詞我個朋友今年有首歌有獎攞，好開心

恩准你講返工野

歡迎黎到感情台入而既上班台中出區，隨便發洩

間嘢真係呢個名

咁快去左廿頁，寶寶魅力

差左

唔OKAY WO

請唔請人?上次漏左講我係兩間百貨公司做過

應該好重口味

驚？

唔係既，真係改得好過佢好多 雖然有D位係改得麻麻[/quote]
講開詞我個朋友今年有首歌有獎攞，好開心 [/quote]

公喜公喜

G bao重唔重口味睇你點睇

名呢

唔一定要最辣架嘛

少年，你太年輕了。你以為真的有那麼多人回覆我的帖子？其實都是我一個人回的，不然我換個ID發同樣的話給你看。

個人定首歌？

why not both

未食過雞煲

填過人

少年，你太年輕了。你以為真的有那麼多人回覆我的帖子？其實都是我一個人回的，不然我換個ID發同樣的話給你看你老味。

i m 義胸墊士2.5

點解 人間美食喎屌

i m 露西法

Hi義胸墊土2.9

都俾好多好食

張敬軒首風起了

PT我照殺

一個人點食

點解你識土土

陳耀森

被看穿了

放工 你班奴隸港豬

Yes

走啦7頭

唔識

出入平安

土土好似有咗話時話

兩個人就可以了

爸爸

你之前唔係講過佢有咩，定係結婚

爸爸唔好唔要我

我真是好奇

可能有mutual fd, 唔計你

佢話結婚
咁快有左

窮爸爸

佢自己上黎話佢結婚嘛，唔知喎我見佢ig由👫變咗👪咋喎

我FD今日都去揀戒指了

咁應該係啦。夠3個月未，未你講出黎好衰

我要明將戰友

搵你做姊妹

佢好似唔洗擺酒

陀穩左唔怕講

應該有啦，對上一次見佢上水已經話轉咗唔飛

幾時到湯神…
爸爸

柯南

哪有女

Daddy

sosad

今日發現俾人unfollow 咗所以多手撳下就見到

蕩波不留情

unfollow你 朋友不再

我連第2個人都冇 其實你都係想我講出呢個重點姐

佢老公都唔鐘意佢同高登仔來往，所以無乜所謂啦費事大家難做 我之前都unfollow咗佢

我地脫離咗高登喇

公喜公喜
在下做補習,歡迎到時聯絡

佢都係想講佢有第二個呢個重點
我地真毒自己知自己事

Lin登

我地自己圍爐算啦

好! 我真係要人一世依一次雞煲

我要整個list認下邊個真毒邊個偽毒
湯神係偽毒組組長大家同唔同意

我其實依家都唔知我partner offer咩俾人，我無理。而且請巴打有時屌親唔係幾好意思既

蕩波太神, 歸類唔到係唯一

不在此列

上次都係即興俾寶寶拉左去邊爐
我之前都有即興約巴打食飯

湯湯係呢到

我地係.....

見都見唔到

你巴定絲

我份人鍾意即興多過約實

重要嗎？

你都唔係成日係度啦 而家都有個絲打同我同一間公司

絲我可以帶佢去

上年都唔知俾你捉過幾多次

咁我之前收8嘛

從來沒我份

冇約過我

我好鐘意番工

柒頭冇人約

上班台岩你

電腦分析 你70%係絲 30%係巴

所以無入錯POST

自從組成左地獄四子就少左

哈雅貼

邊四子

HOW DO U FEEL?Intuition

何時約炮

唔知點解覺你係絲Sor

間一人火鍋好似叫8鍋臭臭鍋

Join?

長知識了 想去好耐無左件事

請移肉步到love struck

去到見到一個人食同上lihkg唔好叫我ok?

b-i-n-g-o
b-i-n-g-o

約吧

走啦唔想搞大佢呀

我諗住約女神去

放心我會叫你

咖啡口味 講野勁夾喎屌

幾時得閒比我玩你支棍

扮毒

just do it

誤入gay post, sor

洗乾淨先, 霧霾擺到好污穢

不要再說了 我都想洗

次次都係得個講字

我次次約佢都唔出

係我返工附近..但未聽過 毒撚少出去食飯真係咩都唔識

倒數6點

熊子掛棍

比起朝早涼左好多

唔係GWA

真係一個人出去食晚飯可以諗下

毒撚唔敢出

聽晚有冇人約me食飯？

覺得凍左好多 可能仲病緊
著返件褸準備走

marked

你又想玩?

謝介紹

怕什麼
一齊去洗車食雞比

不過我鍾意西多d

唔識玩

請改寫句子

點解可以推得咁快

鐘意"西多"
定鐘意"西餐多d"

船子幾時出黎食飯

職業病, sorry

地獄船子

幾時

最後9分鐘

食西餐 sor

就今晚
原本都諗住買外賣。

人手置頂等你唔洗搵得咁辛苦

上左西鐵啦

出緊mk

多謝熊子

走啦你

走左啦

射箭？

仲有7分鐘

麥記

去個廁所先啦

仲有5分鐘先去

壽司
心情好負，要食好食

食飯，射箭是長沙灣

準備落地鐵站

仲有一分鐘

就去廁所啦

返屋企食準備

加埋丕丕同喵共四碌棍

我係輕鐵車長，開頭班車

棍咬棍

今晚唔得, 可否聽晚

皇后冰室is good,但唔好食夜晚,去食tea,佢tea time去到5:50 pm.

761P

同ex一齊個陣成日去

聽晚應該得。

好想唱出來⋯⋯

4 大男神

話時話尋晚食連登仔推薦嘅扒餐，都幾好食

如果英文字母冇左e,x， 味幾好

邊道嚟

湯神又有約

天水圍

三大男神，除左我

有冇其他野食 好似幾正

冰度黎

噢,,,,.....EXP食PIZZA都正

不嬲多約

大家好近喎

高街ollies，要星期一二先有198加杯紅酒依個餐

冰度

你住邊區

利申冇搭過

我睇個陣都有聲,之後有次出黎唱K,佢唱哂所有作品

咁唔就腳

勿相認

邊間?

屋企煮左飯丫

聲好冇聽先

見家長啦

直播食飯ok?

真心推介一間好味鋸扒比各位

俾條link大家望下，尋日有得中文講唔驚

夠3000 follower又袋錢

唱得好唔好聽

你食完搭南港島線返屋企之嘛

九龍東 再講就自爆.......個區唔係好大....得幾幢樓

求直播link

男神太屈
叫我地如何自處

星期五有冇胸
夜晚去洗 反正24

好想j 湯神食飯

轉車

南島線狗都唔屌

太子間金翠食扒都好

對乜都提唔起勁 有冇人都係咁

正呀搵晚一齊去唔相認

週期性抑鬱？

一樣個人冇晒動力

性抑鬱？

乖仔陪阿爸阿媽食飯

利申 我都係

佢聲OK架

想試下正宗西餐，btw金翠正嘢黎，又平又好食

我同另外3個FRIEND一致認同佢唱歌好聽

如果湯神食幾粒鐘 我可以等食宵夜

食完飯咪唔迫囉

你成日都咗夜

改quote 是不對的

清，你太年輕啦

OK,你話我知邊日

好似電車男飲紅茶咁?

朝早唔駛做咩

吹呀

由落單到有扒差不多等成半粒鐘

唔小心笑了

個人好頹 乜都唔想做 覺得自己好廢

Gay

EXACT7LY
其實點先係正宗西餐?

食完塊臉會西
太難食

明明頭痛想瞓但係碌左個幾鐘都瞓唔著
得半睡醒狀態
我是咪有病

其實咩事⋯⋯⋯⋯

哦

係咪呀，我有興趣喎

我以前唱歌都好好聽

成班1個1個入
諗起都搞笑

嗚呀~仲未射得

之後搭枱

食粒藥訓啦

連登仔飲杯

扑暈自己

d餐齊晒 大叫連登仔飲杯

船巴係咪黎?

比個時間我
最鐘意食

我一定指住你地笑

睇下邊個一個入去就知係巴絲

自己會就住就住唔夠力架

到時你黎指埋你笑

黐線佬

唔可以一個人去食既咩?

我點會一個人現身

去邊啫去邊啫

一乾三濕

希望到時唔會啦

去call g

雲

船子去我又去

其實撈面碗湯用黎做咩

就咁飲又冇咩味

咁都要約埋一齊

去太子金翠

你另一半怕羞唔見人既

call g together

試完手勢好即刻入房唔洗等下次

唔見人但係唔係怕醜

failed

佢無依鋪癮，所以我都少咗出

我都係唔講咁多

無事嘅

腎仔啲歌真心好正

有矛推介

理智與感情
物極必反

利申：只聽舊歌

新碟已經j到出晒血

出左新碟？

Yes，上年12月出嘅ep，有children song已經可以j到前列腺變痔瘡

醫返好未

留下受傷軀殼

未

重有10頁先1001

睇黎你真係好想今晚推爆佢

冇 頭先講食野講到肚餓

新人再留名

一收工靜曬

此post已完，下個post請加大結局起標題度

有無下班台

尚未下班

食壽司

Metal build ex-s gundam出咗

重有10分鐘

我office好L熱。。。。本身大廈個中央冷氣已經廢，老闆重要個冷氣較到25 度
四季如夏

仲有大半個鐘

老闆永遠都係最遲走既一個

終於收工

我係對面岸同你say bye

想講粗口

說吧。你有粗口未曾講

低音左既

食飽飯

11點先下班

6點後靜晒

搭車回家中

正常啦

你夜返夜收工

返shift ?

個個收工有節目？
呢個時候出現ge先係真毒

係呀

可能放工都唔想再對住d電子野掛。。。對左成日電腦對眼都攰

喺道

明白

玩下連登好快過

做乜膠我

做過shi(f) t, i know that feel.

我返工果陣係去toilet先得閒禁下手機

屋企食飯

我地office有時開窗only
d環保撚

岩丫

我用電腦上

冗員

me唔駛番工由朝到晚都係度

放工梗係煲劇啦
睇住人地精彩嘅生活中和下自己嘅頹廢

咁爽
我左上司，右老細，係好彩有個獨立廁所俾我呼吸下

Sherlock第四季

冇計 電腦多用途又可以娛樂又可以學野

大Mon 扮工，細Mon 連登

收工係街撞到舊同學
差d唔認得 好彩佢外貌冇點變

今日爆唔到
1001

鳩衝出旺角ing

真毒

喺道
其實我好鍾意嗰邊個腦魔版嘅同

我都係用電腦上，d同事睇到都由佢地 btw, 我發現有個同事係絲打

靚唔靚先

重要開無痕視窗

細細粒，著童裝，有d mk, 佢成日係地鐵鬧廢老 另一個就我係高登識既絲打，大家一齊做工

唔係好記得高登個個係點
以前冇咩上

等我搵日去探巴打班先

細細粒

一齊啦

一於咁話

好呀

真架。。同我住同一區

你都未介紹我去yoga班喎

巴打番邊頭 唔記得左

元朗區你啱唔啱

你既對面岸

又真係遠左d

姐係邊

你對面岸既岸邊

姐係邊姐

香港有幾大呀

office 多數係鬼佬，見到都唔知咩黎

好耐無玩

哈哈哈。我直頭坐正老闆房門口，一直在玩命

夾到咁勁

我們嚟搵你算啦

咁快34頁

算係咁

識個夾公仔達人次次一玩就好多

個夾幾好力 我見人得先玩

世界地圖上兩粒像素咁大

好悶呀

好耐無玩+1
響旅遊台見到個夾公仔post，到時去日本喪夾

熊紙
我星期五夜晚去偉記隔黎洗

去邊道夾我依家仲有兩日未定去邊

依個星期做乖仔早瞓星期日又比賽

扮咩姐

新人

國泰都讓路....

係海邊。自己諗

國泰 算啦，以前英國人管理就好

食金翠？

乜都得

潮神

依兩個月星期日都報爆哂

咩比賽

呢到係咪會出去食團年飯？

究竟人生價值係咩

英國都沒落

hi.
92 here

馬撚你好

我都想知

為左生存
聽日早D起身番工啦

等埋得哥同感動絲打

有咁既習俗？

都未知去邊度探你

90 巴打報到
前面有人提起cx，我都唔明佢地賭油價可以賭輸成100憶

今個禮拜半馬

唔知咩嚟

可能潮神約開

放工

join

識郁嘅

湯神join

good night everybody

molamola

咁早

今日先同朋友講起
人地用油價做hedge係with certain range, cx拎黎搵錢。14年avg fuel cost 賣緊$8x per barrel, 依家$5x. 每桶依家起碼蝕緊30美金

頂你個肺孔侑真係好靚仔好型呀

lm

天晴都過埋嚟

可能佢見星航之前贏得多，想學人地結果中哂伏
下個禮拜仲要坐佢機出trip

cx 轉左手真係差好多
19管理計得太盡 無論人同事
成條team無哂之前既感覺 無人再賣命 走既走

利申前員工

好早過左 冇留言姐

以前cx玩對沖成功過 依加

見到呢個表唔慌唔驚

如果定位係傳統公司 但做廉航縮數既嘢
已經自打嘴巴

有既，但蝕既多過賺囉

之前飛歐洲轉機搭過1次，無好感 我對sas評價仲高過佢

係 人地玩 唔係好似咁賭

呢家玩消耗品牌價值 管理個班廢ge 屌

放長雙眼

我張ticket係公司through agency買，無選擇
Btw，唔熟airline 去米蘭係咪得cx only?

好彩不嬲唔揀cx

唔係 但direct flight 就擇呢個多

直航？ 我唔知，但有得揀我會揀中東三寶，又好坐，係要轉機姐。但人老左我寧願轉機都唔想坐10鳩幾個鐘直航

Yes直航
拿拿臨落機做野又拿拿臨走

三寶 同BA去歐洲

不過三寶 要轉機 BA個價唔憂做

另一方法日本 轉 價錢上差唔多 可能貴啲

係direct flight

睇你地講搭飛機我就想去旅行

係 不過要直航多數cx既，性價比比較好

唔stay behind?

公司數有無擇business?

econ會坐到on999同l

同好易overbook cx夠膽over 4成仆街

一日最衰都係Ivan Chu

我無一刻唔想去旅行

日日對住只係想旅行

去旅行就好
出trip要你鳩坐十幾鐘去做野，做完又返黎一d都唔過癮

一講cx你就講呢句

廢青無錢去黎把撚

身心虛脫

GM 都係坐econ
上年同一時間坐過一次未滿座，唔好同我講無位我會殺人

你情願overbook好啲

某個plan ge compensation 係 QR business X 2
而時間遲左半日多啲

不過 有大媽同小朋友既econ 我情願上機前食粒安眠藥好過

如果自己去旅行就爽
但係做野有schedule 就唔好搞啦

係
第2日又番工
之前有fd四圍走
佢畢左
我未 去左exch
佢個幾個月過左sg幾次都搵我食飯 開公數食貴野（一定要食餐廳
街邊無收據唔得）

中東三寶無撚敵
尤其e記a380
坐十幾個鐘econ都尚算接受到

moon po JJ

3 月去[

之前同幾個中學同學去旅行, 坐飛機後面個細路係咁玩塊餐板(開落嚟又拍返上去),
跟著我地一齊拎轉頭睥住佢老母, 老母話完個仔之後成程好靜

個時係denmark番dubai 細機 迫撚到pk訓唔到仲要機上娛樂壞哂
一去到airport等轉機 坐係度10秒已經訓得著
但番hk個程有a380 上機訓到落機
仲要我格離無人 落機番到屋企完全唔攰
第2日仲番暑期工

emirates

拎去打耙

我要去旅行

我基本上去親歐洲都係emirates飛社拜轉
上次坐a380 econ 機頭位都訓得好舒服

細機就真係好難頂
長途

睇你飛邊啦
飛London 之類通常都大機既
北歐就難講d

agger

坐scoot787仲舒服過佢

不過呢2年飛機都無坐過咁滯
let alone 長途

我上年都係去左一次Florence + Napoli同一次London ，之後都無再出歐洲

早晨各巴絲

早

番工又上水

今日飲咩咖啡好

今日sem2開始

hi

追post見到
毒撚終於有約會（雖然唔相認）

講左好耐因航

有次搵skyscanner
$4400去Sweden
但要先去Bkk stay 6個鐘跟住去Dubai stay 23 個鐘

屌，去台灣得個包

寧願佢唔派俾人訓下好過

好開心
又可以番工喇

夜晚機拍醒你比垃圾你食真係燥底

我都未諗好
你睇下日本夾公仔交流區個post
有d人夾到要寄返香港

下次坐br

香港我覺得KA幾好

可能去名古屋

勁喎

Lucyfa c

係咪自去再連登report

湯神都黎喎

以我所知有d巴打係會係一邊部住你偷影擺上post到笑

佢想黎笑我柒

琴晚冇上水有冇掛住我

我都好柒

同意，仲要包都可以咁難食

你係偽毒

前年年尾sas做promotion買左3千6來回直飛Stockholm, 去程有3餐回程有2程。飽到嘔

最慘係坐外面 人地又食
你唔食都會比人嘈醒
食完又大半個鍾先收
頂撚住哂郁都郁唔到

講難食香港航空首選 去沖繩來回得個包，去澳洲好少少有個餐但都係勁難食

聽講HX serve幾好

有冇巴打坐過香草

我

去邊去邊

伏唔伏???
網上好多留言 又乜又柒咁

早晨

1001

咪同其他廉航差唔多

我自戀下你又叫我收皮, 我話自己柒又話我偽毒你想點

早晨

果個餐肉包
可以整到個餐肉包咁難食都係一個奇蹟

我覺得無伏
btw 去大阪 peach 空姐D 關西口音好卡哇兒

咁就無問題喇
買左4月 東京+北海道

唔知D山仲有冇雪呢

關西控 正

湯神就係罪

唔伏 係機細
A320

當然有

金翠

幾時幾時

唔覺。
上次飛澳洲班機有事delay左而仲check緊夠膽死叫人boarding , 但成村人上唔到機企撚哂係個通道等左成個鐘之後先放返人出機場坐。
經過垃圾食物同呢次後最後我永久blacklist佢

飛中國都好似麻麻

強國公司不意外

哇屌。呢個都好d因爲食到餐肉，佢仲有個好似菜肉包咁既物體，我都食唔出咩黎，難食到一個點 狗也不屌
上次飛澳洲佢白烚米線

十劃都未有。。。大家重諗梗相認定唔相認既問題

咁邊忽好

台灣番香港都delay8個字
即係1個鍾變1個鍾8個字
double咁滯

搵均佢最平嘛聖誕檔期 點知伏到咁

香港最好都是港龍嫁啦